[借刀]藍絲圍商場應該要好好利用，而唔係阻止佢地同佢對撼

見唔見淘大班商舖驚撚到落哂閘
你有幾可見到商場唱榮光果陣會落閘封舖？
班業主唔係蠢嘅 邊班先真正搞事佢地有眼見
佢地要圍？圍囉
佢地叫撐警？叫囉
你落去同佢衝突就會被寫成係示威者衝擊商場搞到無生意
人地都幫我地做埋一份，點解唔好好利用 又慳水又慳力
用文宣好好煲大佢仲好啦

藍絲口講清潔，唱國歌，實質搶嘢！打人發洩！

要藍絲幫手助攻先係良方

推

無視所有藍絲愛國活動

啲藍絲都識見到人多就縮啦
知唔知點解佢哋唔喺唱榮光集會嘅時候吹雞搞事?
知唔知點解佢哋唔喺組團修牆嘅時候吹雞搞事?
知唔知點解佢哋唔喺大遊行嘅時候吹雞搞事?
因為佢哋知自己吹雞唔夠人會俾人打返轉頭啊
連藍絲都識敵進我退,去淘大嗰班就唔識,明知冇PLAN好一定唔撚夠人都照衝,重蠢過藍絲

同埋唔使再問遊行有警察係咪唔去
屌你咩每次遊行宣傳咗幾耐?有PLAN定有事前計劃咪會夠人囉,夠人咪去囉
朝早宣佈下晝有遊行,然後現場有幾百隻狗等你,你都唔撚去啦
be water唔代表啲water識瞬間移動啊

今日去淘大嗰班"手足",同825嗰隻藍衫的士佬一樣咁戇鳩

真係以為藍絲企定定俾你打,以為自己可以一打十咩

顯示藍黃高下之別

推推推！冷處理佢地，唔好去同佢地對撼。到佢地7左，就文宣煲大佢，等其他藍絲覺得恥與為伍